性格好毒既人入黎傾下計

我覺自己係個好奇怪既人，
有時生活上遇到啲事情想同身邊人分享，但當同A講左一次我就唔會想同B再重覆咁講多次，
我覺得要講同一件事咁多次好煩
例如同左朋友講，就會懶得同屋企人講；
同左A朋友講，就懶得同B朋友講。
所以我一直都無乜幾個知心朋友，
同唯一個幾個好朋友既相處模式我都慣左係咁。
但原來一路都係我單方面「慣」，
有啲朋友會覺得我忽視左佢地當佢地透明，
但我唔係想咁，
雖然唔係成日會同你分享野，
但你係我心目中個地位一直係好朋友無變過，只係懶得去溝通

唔知有無人睇得明我想表達啲咩 毒撚格唔識表達

有無人都係咁 定係我既問題

想報咩班

你做乜跟蹤我

個個都話我跟蹤佢

經常自己一個去睇戲，放假永遠唔會有人約

唔緊要啦 做自己最開心

你幾時開班教煮野食

我依家都係得返男朋友

我都係咁諗，但有時會覺得自己係咪太自我中心獨行獨斷，無理身邊人感受。不過講真我好enjoy自己一個人既時間

我唔識煮嘢食

其實毒撚一個更開心

我唔鍾意同人講太多自己嘅嘢，人哋會覺得我好有距離感。
我覺得自己能力以內做到嘅嘢，就冇需要搵人幫手，麻煩到人，令到我慣咗自己一個做嘢嘅模式。
我比較鍾意自己一個人行街、睇戲、食飯、旅行，因為同朋友一齊，就要考慮對方嘅感受，遷就對方想做啲乜、食啲乜。一大班人嘅時候，要去邊度、食啲乜又要嘥時間諗一輪。
我都覺得自己好毒，但呢種生活模式令我感覺好舒服，所以我覺得冇乜問題。

Totally agree 我過得好自在 但咁令到朋友唔開心

我反而係會想搵多幾個人聽 比意見我
我好想人地聽我講自己d野 但係又怕人地覺得我煩 所以好難搵對象
如果講到一半佢眉頭額角表示出佢無興趣聽既話我就輕輕帶過就算

同意

唔識同人傾計
典型話題終結者
所以就黎24都仲係a0

明白 同樓主一樣
覺得自己講完既句字再重新組織講多次好麻煩
我本身係個表達能力差內向既人
好多事都覺得冇咩必要同其他人分享
會覺得自己既呢d事根本冇人想知